有無人睇過Myself Yourself呢套舊番? 都幾出色

都係男主角細個離開左故鄉，然後大左返去，再遇返各位舊友人既老套背景，呢套野2007年的，但我都完全接受到佢既畫風

開頭以為係d後宮番，d女圍住相認，見到男主角就臉紅心跳加快想表白本身諗住無腦睇，點知同我想像中都幾唔同........

中間開始，每集都會有轉折點同爆點，會令你期待下集係點，同埋唔會話有特別悶既集數

劇情走向，都有包含d好多人都鐘意既「黑化」 同埋唔會話有d角色路人化，大部份角色都描繪得好生動，都有屬於佢地既戲份

整體都幾好睇，但13集真係有d少，我覺得埋尾可以再講多d男主角同菜菜香既故事

55

無人睇過?

脫毒的季節

Oh原來間廠H2O上一作就係佢，聽過個名冇留意過
動畫工房呢套重係動畫工房第一套出品

十年前睇晒 今日已經唔記得晒講乜
睇完張圖淨係諗返起ef同sola

[edit] (移植)

Why

十年前點討論 你話悠久之翼就有印象

十年前果期啲角色樣一鳩樣不過我果期鐘意七尾留奈啲畫風

你都岩既btw ef真係好神，歌又高質

Gal改已成歷

記得女主老豆

新房昭之最高傑作
宮子個100秒仲記得

幾好睇
果陣down埋隻ps2版黎玩
但漢化好似得1-2條線

07 08會重睇既得ef clannad 同true tears
呢套都仲有印象 因為有對姊弟

淨係記得主角個fd姊弟亂倫私奔

病嫡菜菜香 + 小清水亞美把聲

劇情唔記得晒
但首ed好有印象 而家間唔中都會聽下

係估唔到呢套係雙男主

睇完搞到我都想dl落黎玩，但我諗而家都無地方dl到了

應該係大昭心主導，啲色彩運用係佢風格
新房應該只係掛名
ef遊戲已經好，動畫俾佢地搞一搞，再昇華
宮子電話留言&一百秒，耐唔耐翻睇都係咁震撼

隔咗十年睇都仲係咁屈機

但我係呢套之後留意新房 佢既獨特性係有滲咗入去既 最主要係幾個前煲返都仲覺得好正

嚴格嚟講係大沼心作品，新房徒弟自然有啲新房風格

ef我翻睇左不下十次